MYSQL DB比人encrypt左

係用D最低能嘅 login password
好彩個 DB 只係自己試野用, 而且係個docker入面
雖然係咁 但都有D驚驚地
入得到我DB嘅話 仲可以用黎做到咩

用iphone咪冇事囉

我公司都試過
好彩都係試野嘅db

咁驚 做左d咩被人hack到

OK架啦 你可以出返去先

睇完都驚驚地

用最低能嘅login password
router 開左 DMZ 兼用 default port
GRANT ALL ON *.* TO'XXX'@'%'

Hacker進來了

淨係得個db既話要回信多謝個hacker免費幫你加密啦
問佢洗唔洗施捨多幾個empty 既db比佢encrypt 下

rollback

講多少少
咩 os, network ssttings 之類

都幾少見，揀db落手，仲要係container入面(??
做dev個陣被人hack？

windows host
image
其他 #7 講左

自己中門大開無計喎

下加返條SSL stunnel俾自己駁入去啦

有冇 access log 之類？

新嘅綁架程式進步咗喎，可以encrypt到database

直接放個3306出街

屈你二千幾蚊港紙，盗亦有道

無
mount 左 volume 唔知會唔會放到D咩嚮個folder度
開完 post 之後就 將個folder 同埋個 container delete 曬

Router 專登開俾人出，default 應該會block

Router 專登開俾人入？default 應該會block

唔會block，有啲router係on 9 第一次用係唔會叫user改密碼，例如TP-Link

咁都開始危險，開始連 database 都攻擊
可能仲用緊 access 既中得好勁